[怪獸之王] 哥斯拉 (另有長文簡介) 集中討論區

見黎緊荷里活既哥斯拉就快上,同埋啱啱做完又比大家屌到仆街既Netflix版,好似都唔小人中意哥
所以決定開返個集中討論,無論電影/玩具/其他怪獸大家都可以一齊傾下
另外希望想多D想了解哥既巴打可以睇下細佬打既簡介(文筆唔好同埋資料有錯請指點 )

第一套哥斯拉係1954年,當時受到鬼佬怪獸電影海龍王同金剛既影響,再加上日本對二戰
核武既恐懼,製作人田中友幸,圓谷英二同本多豬四郎就決定拍一套可媲美鬼佬特技既電影
而因為當時既成功,就開始左哥斯拉既歷史
直到宜家日本拍既有29部(分為昭和系列/平成系列),鬼佬加埋黎緊既有3部
當中唔同時代既哥都有唔同外表,相信好多人都會問佢係點黎既呢?
而唔同時期既哥其實係有唔同既說法
平成系列1991年既哥斯拉決戰王者基多拉就作左比較詳細既解說
哥斯拉原先係生活係太平洋拉哥斯島既恐龍古生物,因為核試輻射而突變成為左哥斯拉
而新平成2001年(呢集係直接延續1954年既哥斯拉)
係由太平洋戰爭既亡魂集合怨念,向日本報復既怪獸

有人問其實佢忠定奸,基本上唔同時期有唔同既設定
例如昭和時期,因為受細路歡迎而開始兒童向,哥斯拉會係人類既朋友,而且外型同劇情會比較輕鬆得意
而平成時期多數以共存為立場(當然人類咁ON9一定會做好多野攪嬲佢啦

如果大家有興趣又想睇下既,個人推介平成6部曲(1989-1995)
一來有連貫而且比較完整,二來有最受歡迎既紅蓮哥斯拉

因為太多,我得閒會再打下
以上係比較簡略既介紹,希望多D人一齊討論啦

歷年黎哥斯拉有:
1954-ゴジラ
1955-ゴジラの逆襲
1962-キングコング対ゴジラ
1964-モスラ対ゴジラ
1964-三大怪獣 地球最大の決戦
1965-怪獣大戦爭
1966-ゴジラ・エビラ・モスラ 南海の大決闘
1967-怪獣島の決戦 ゴジラの息子
1968-怪獣総進撃
1969-ゴジラ・ミニラ・ガバラ オール怪獣大進撃
1971-ゴジラ対ヘドラ
1972-地球攻撃命令 ゴジラ対ガイガン
1973-ゴジラ対メガロ
1974-ゴジラ対メカゴジラ
1975-メカゴジラの逆襲
1984-ゴジラ

1989-ゴジラvsビオランテ
1991-ゴジラvsキングギドラ
1992-ゴジラvsモスラ
1993-ゴジラvsメカゴジラ
1994-ゴジラvsスペースゴジラ
1995-ゴジラvsデストロイア

1997-Godzilla

1999-ゴジラ2000 ミレニアム
2000-ゴジラ×メガギラス G消滅作戦
2001-ゴジラ・モスラ・キングギドラ 大怪獣総攻撃
2002-ゴジラ×メカゴジラ
2003-ゴジラ×モスラ×メカゴジラ 東京SOS
2004-ゴジラ FINAL WARS

2014-Godzilla

2016-シン・ゴジラ

2019-Godzilla: King of the Monsters

有
根本用對白講晒成套出黎
不過本身都冇乜期望

呢隻野咁多年都無套拍得好 名就響，

但永遠唔紅戲 之前吹到整套超人大戰哥

斯拉，點知影都無埋

冇計,因為已經變左一個品牌
始終太耐歷史
平成其實好好睇,同埋我自己覺得真哥其實都唔錯
可能我係FANS啦

反而我覺得金剛枯老島幾好睇，哥斯拉應該借鏡下

金剛係平衡到,視角上又夠好睇
日本仔始終拍到太嚴肅
作為怪獸迷其實最想睇到既一定係打到仆街
所以我都好期待鬼佬版
日本應該都要等一段長時間先再有了

三頭龍好型

01佢做護國聖獸勁好J

都好過卡美拉既 提都冇人提

支持樓主 細個好鐘意哥欺拉

依家有冇可能買番哂咁多套

冇計啦 角川又唔拍落去
我覺得佢平成三部曲係最好睇既怪獸片
多謝支持 得閒黎吹下啦

摩斯拉

[/quote]依家有冇可能買番哂咁多套 [/quote]
睇你要咩版,日版就一定得既
如果港版昭和只出過幾套,平成個D都算易搵,不過就得DVD/VCD

摩斯拉 巴達拉
機龍三部曲
基多拉 2輯
自爆(呢套真係最好睇， 細個睇atv 睇到喊 )

地球守護神都算近代好睇

補充一下 雖然netflix 個內容零分 但係都好開心有得睇

最濕九一定係果套monster king

原來佢本身有系列. 之後係哥斯拉入面出場
長期戰友
飛蛾好Q,好期待今年套電影

95一定最中意架喇
92都好感動 巴突拉幫拖個下
基多拉係指機械同護國個兩集?
同埋機龍好似得兩集

以前到而家 都唔知佢係戰友定敵人 成日出黎俾人打埋一份
但係佢個設定係咪乜野守護神之類？定係套套唔同

有一集係同護國聖獸同年期差唔多時間出

好似咩機龍sos 定咩

係呀 佢第一套係1961年,拍得超靚
中間有個獨立平成三部又係好好睇,打基多拉既
不過佢地敵對多啦

我可能記錯 三頭龍(容許我咁叫 細細個叫到而家)

我以為金龍身同機㭜身分咗兩集

護國聖獸基多拉覺醒就咁射個元氣彈就完咗好失望
要瘋狂放黃電呀麻

如果機龍就東京SOS同埋再戰機械哥斯拉
護國做完就係做呢兩集

摩斯拉呀下～～～ 摩斯拉～～～

佢好奇怪

佢係地球守護神 佢每次有出場既都係呢個設定

好可愛

摩斯拉三部曲(獨立單元系列係好高質)
摩斯拉超時空進化

留名支持
細個有幾餅哥斯拉vcd睇到爛
但從來無深入研究過

終於識企

正常呀 始終太耐 唔係咁多人會重睇
我覺得佢戲份太小 如果再打耐D就正

摩斯拉當佢係地球嘅大自然界守護怪物就得
佢個設定應該唔會變
(我心入面求神拜佛美國佬唔好改設定)

佢對哥斯拉係無敵意般互存，除非哥斯拉做緊嘅野影響緊地球個自然環境

我細個最有印象嘅一份禮物 就係一條摩斯拉幼蟲。 仲有罐壓縮劑會噴絲

條頸fing fing下成個春袋咁
不過套野悶到仆街 睇到訓着

好好睇呀,其實拍得仲好過哥
最中意音速型態

當我知道之後 我幾年前仆上去bilibili. 一次過煲哂三集

研究我都係睇返D前輩/同好講,我都唔算好叻
最緊要有人中意

樓主
成日覺得佢好撚慘 次次俾人揼埋一份

東寶諗住仲有得拍落去 ， 點止經濟沫嘅影響太大

我覺得好睇
起碼日本仔先做到個FEEL
佢加埋呢個進化設定其實真係睇得好開心

分享多啲啦
黎緊仲有外國版上 希望好睇過第一集

快啲跟住一齊唱

條尾到底係佢食嗰啲人定下一階進化

呢套係咩

佢死過好多次
最深刻係為左救兩條幼蟲BB夾硬擋之後著晒火

真哥斯拉

係準備變第五型態 即人型 巨神兵

咁2014 鬼佬電影版
哥斯拉係咪幅射而變咁大隻

因為 骷髏島片尾有各泰坦巨獸壁畫
其中有哥斯拉身影, 佢地設定泰坦巨獸比人類更早
哥斯拉出現時間係更早? 定有另一隻哥斯拉?

會呀
好期待鬼佬既基多拉

其中一個係長澤？

左右兩個頭咬住你, 中間再用口炮

巨神兵？！咁佢咪同EVA Q開頭連埋左😨

唔知有冇人明我講咩

出現個隻係第二隻,第一隻已經得返排骨(呢個應該係跟1954既結局)
至於泰坦巨獸呢個設定就未知,真係要睇埋下集佢會點講

係呀

係呀 巨神兵係佢想拍特攝既原案黎
不過故事同eva應該就冇關係

機龍型到癲

Charles Dance個角色都未公怖咩名, trailer 有佢鏡頭
有傳係...... (如果係真的話,唔劇透住)

真哥斯拉唔係好夠喉,
套3D動畫版直頭俾佢餵左屎,
傳奇版今次無景甜, 都幾期待, 希望唔爛啦。

有冇人覺得安基拉斯好可愛

嘩屌 咁風之谷、真哥、EVA呢3套野係有開連 可以話係一個延續

風之谷->真哥條尾分裂->EVA Q入面進化到識飛同支光槍

識貨
之前有票選最受歡迎怪獸佢好似都名列前茅

平成vs系列都唔算好

報告!報告!哥斯拉已進入武藏小杉站範圍

「邊個叫我?」

最緊要冇景甜

呢個唔出奇,佢仲要駁落去打金剛

其實2016擺明庵野充滿私心,將自己想要既都放左好多落去

怡姐點都順眼過膠面

d人屌套戲悶
根本成套戲係串緊日本政府做野迂腐

佢首主題音樂都好經典好有迫力, 一聽就會諗起哥斯拉

留名睇哥斯拉大戰基多拉
最可愛既摩斯拉

見樓上有巴打唱摩斯拉之歌,不如就講小小呢隻最日本妹歡迎既怪獸啦

摩斯拉初出自1961東寶獨立電影,後來係1964摩斯拉vs哥斯拉初次係哥系列出現
摩斯拉係當時唯一一隻會進化既怪獸,首先會係蛋,後來出來時係幼蟲
到最後成蟲就係一隻飛蛾型既怪獸,同樣係唔同時期都有唔同外表
但設定上佢都係地球守護神,可以話係哥斯拉既最大宿敵,而立場都係幫人類既

至於摩斯拉之歌係咩?就係小美人(類似妖精)召喚,令摩斯拉成長既方法
而最初作曲既有本多豬四郎(昭和系列導演)田中友辛(製作人)關澤新一(摩斯拉等等既編劇)
當中歌曲係用印尼文寫成,個人最中意係92年版本

基本上有摩斯拉就有小美人,而小美人既演員多數都係東寶準備力捧既新人
近年最出名有長澤正美
個人推介要睇1961,1964,摩斯拉平成3部曲,1992

頭先係wiki睇到 巨神兵可以話係Eva原型

一套野貫穿唔同年代既作品
只可以講 宮崎駿同庵野好撚野👍

摩斯拉幼蟲,平成時期發嬲同悲傷時,眼睛會變紅色

太朗其實夠唔夠打

哥斯拉表示: 呢個美容療程去角質一流呀

一路都有人話哥斯拉係其中一隻使徙

你講超人 ?未同台過真係唔知
不過係啱啱好興超人個時,就曾經出過同超人一樣存在既角色

出自1973 哥斯拉對梅卡洛
本身呢隻野係當時東寶攪活動,叫D日本小朋友畫佢地想心目中既超人
被選中既就可以做電影主角,後來選完之後因為怕呢隻野吸引唔到人睇
而當時哥斯拉好受小朋友歡迎,就加左哥斯拉入去

其實EVA真係任佢講
已經去到自圓其說既地步

食老本足3套作品都話好嘢

三頭龍好型！
另外好鐘意哥斯拉個仔（定係同族）？

講下名叫"哥斯拉"既原因
最普遍既說法係'大猩猩(GORILA)同"鯨魚(KUJILA)既合成詞
係作名既時候只有一個恐龍概念,並無一個好實際既故事細節
當時製作人田中友辛搵左條友叫網倉志朗(後來東寶演藝部長)黎問意見
田中就大約講左個概念,問佢有冇提議
網倉就話怪獸要有大猩猩既孔武有力同好似鯨魚咁有份量
所以係設定上就跟左呢個方向
想像成哥斯拉係海棲既哺乳類+擬人化+遠古恐龍

另一講法係田中留意到呢個網倉好大份
而佢有個花名叫"古斯拉",田中覺得發音唔順就改成"哥斯拉"
而"拉"呢個音都成為左日後好多同場怪獸命名既慨念

係昭和時佢叫迷你拉,為同族

平成時期

其實冇講過係咪佢生出黎
應該係近親物種

除左哥斯拉，摩斯拉之外
其實加美拉都好正

超翔龍個集隻哥斯拉數一數二靚
摩斯拉每個進化都有特色，不過巴特拉都好靚
反而加美拉得第三集係霸氣，其他都好溫馴咁

認同呀,果時哥斯拉完左6部,平成卡美拉三部曲拍黎挑機
D血腥畫面正撚到
千禧造型真係好高汁,紫色真係好特別,之後變左灰色我反而冇咁中意
第三集其實真係轉型成功,可惜之後又拍套小勇者收自己皮

串鬼串馬
風之谷漫畫好完整地講左巨神兵點嚟

所以咪話庵野其實擺左好多自己既諗法落去
佢似係借真哥用自己既一套再演繹一次巨神兵

應該點評價?

シンゴジラ

我自己本身唔太熟哥斯拉
其實係當佢EVA嚟睇

覺得如果有續集會幾有趣

但都聽閒過佢同以前嘅哥斯拉好唔同
作為睇得多哥斯拉系列嘅樓主
會有咩睇法

或者會唔會期望佢有續集?

我係覺得正既
當然好多老FANS都覺得睇唔落
一黎造型接受唔到,二黎故事太多政治同節奏慢

其實一直哥斯拉個命題都離唔開反核反戰
但始終呢樣野唔可以集集都講,你都見到佢咁多套
所以早期開始已經加插好多唔同元素(例如外星人,鬼神等等)
時間上我地開始睇既時候已經冇左當初既訊息

所以今次庵野將1954最初既慨念做起點,再帶出311之後對核既恐懼
當中非常多向1954致敬既細節(例如配樂,吳爾羅,用返過往演過既演員等等)
其實睇得出佢係好熟哥斯拉,再加埋佢自己既諗法
係有限既框框入面佢又夠膽做咁多嘗試,我覺得好西利

續集就唔好喇,佢自己都話唔會拍落去,而且本身佢想回歸原點,就更加唔應該做落去
當然我係覺得成功既,因為佢做到我期望個種感覺比我

迷你拉20000年後比人打爆左
典

哥斯拉fans
唔訓俾老婆罵都睇埋第三集動畫
好彩一向有買 netfilx
今次日本上影一個月就有得上netfilx
抵讚
之前12月去日本仲心思思想入戲院睇

套戲神作黎
拎埋日本最佳電影
我覺得好好睇
你套入日本人想法
就知幾好睇
成程講日美關係， 日本官僚主義同
內閣總辭光線果幕好正

唔知有無人睇過,專登為老虎機拍既片
我已經搵唔到完整版本.佢有幾段係哥斯拉2000打唔同怪獸
幾段短片滿足到怪獸大戰既慾望

哥斯拉fans
終於等到shf 版三頭金龍再版
前幾日訂埋 唔駛再追shf 了

真哥斯拉最印象深刻咪就係內閣總辭光線

平成時期呢隻好得意
我記得有一隻最尾跟住哥斯拉番個海到
套戲好似叫戰龍哥斯拉
講有個機械人番左去日本二戰年代執行任務

你記錯
果隻野係平成VS series
太空哥斯拉出現

你所講嘅劇情係平成 哥斯拉 VS 基多拉
即係果集玩時光機， 見到哥斯拉恐龍

BB跟哥斯拉出海返歸果幕真係好正

N年前睇過,佢正在有D突登拍出黎,唔係電影剪返
不過宜家都搵唔返全套

基本上不停再版
所以真係唔會同佢急

Shmonster有不停再販

我都覺得好正,不過好多人話好悶
我睇個場仲要好多人中途走

佢近排個D摩斯拉呀太空果堆都係再版
再唔係就改小小又出(最近果隻機龍 )
我都係覺得玩XP算,SHM D價越黎越唔抵

紅蓮
大家點睇呢隻摩斯拉

當畀蚊咬

16年套日版好好睇wo, 對比新美版正幾好多

好想聽石原瘋狂講英文

虛淵版幾好睇呀
點都好過荷里活版啦

有無人解釋下動畫個結局

各有各好啦
同埋比得鬼佬做都預左佢實加好多美帝主義入去
比起97版都可以接受既

你講自爆個下定拜神個度

竟然
巴打點解覺得好呢?

紅蓮
係咪又同拉頓合體
不過玩具有都唔知係咪真係戲有

新美版重點係出得太小
小到好過份
有d位明明可以show哥老，都好似特登玩鳩觀眾咁cut去第二到（例如機場去電視）

巴打好勵害
點睇 final 哥斯拉個套

拉頓比力量，哥斯拉變紅色射線

好似幾多人中意機龍,抽小小時間簡單講下

首先其實有分昭和,平成,新平成三個既
所以機械哥斯拉同機龍係唔同既
機械哥斯拉係1974,1975中登場,係由外星人整出黎
再扮哥斯拉等人類以為哥斯拉係壞既(當時哥斯拉係人類既朋友)
就係大家睇Ready Player One中出現個隻既

後來係平成6部曲(即VS系列)1993中再登場
佢係人類用機械基多拉(1991中由外星人製造)既殘骸再開發而成
而且仲可以同架飛機(翔鷹號)合體
都係個句呢6集都好睇到仆街,又係必睇

而機龍就係2002,2003登場,稱為三式機龍
佢係人類用1954年第一隻哥斯拉死後既骨架製造
而且佢係有哥斯拉既意識(佢個AI係用哥斯拉DNA做既)
後來2003既東京SOS就係三式機龍改,主要都係隻手唔同左
呢兩集個人覺得係新平成(即1999後)拍得比較完整同節奏最好,又係勁好睇
(最緊要有得睇釋由美子)

釋由美子當年真係好好j
日本第一美腿

樓主加油
之前睇左片幾條片又係講晒所有哥斯拉既事間線同電影

希望多D人睇
有時間我會再簡化咁講下,不過太多資訊我怕會嚇走未接觸過既巴打

邊到有得睇返

想睇邊集?平成系列可以買DVD
再唔係支那BT應該好多

大陸網都唔齊
日本見有哥斯拉電影系列係日本書店有售， 但一套戲一出

both

我都想買 不過外國L
之前bililil 好似有

果套垃圾黎
明明前幾套哥斯拉係A 級制作
點知“”最後一部””哥斯拉就係B級片

機龍 同紅連哥斯拉
對於FANS 黎講係必買產品黎

屋企冇位都入隻SHM紅蓮

同埋真覺醒

平成vs系列死忠留名

同時期日本特攝片全部都用當紅明星拍
而且肯落重本拍
超人迪加用V6, rider 古迦，
果期你就算唔鐘意睇特攝片
但明星效應都吸引唔少人睇

Ready Player One 嗰隻係原創

隻紅蓮好貴 同埋 好難搵
買唔到呢隻真係兒時遺憾

Sor 打漏咗

拍古迦個時小田切讓好似未好紅？

仲有虛淵版機龍
不過果隻好醜樣

手腳太長同埋似螳螂
不過可能咁樣先顯得佢有戰鬥力

個隻係冇出過場,所以唔寫埋啦
再加上佢係動畫

可以試下Amazon
上網就真係唔知,我都係以為儲落
唔知有冇咩方法比到大家睇呢

果時一出即買
都係12年姐兒時咁誇張

最爽就係一野鞭98
不過呢集我覺得怪獸戰好好睇

同埋好似上年有再出過,色水改左小小

就係嫌佢太似螳螂
講真我仲未接受到
不過睇完戲可能又會改觀

邊到有開訂
2019電影版個隻？

最重要嘅頭
側面睇原來咁異形
我都未接受到
對翼啲人話係哥斯拉對眼
如果係真我覺得呢個concept 幾好

哥斯拉個設計有改善到
對大象腳無咗
條尾粗壯返睇落有力咗
trailer 入面哥斯拉個頭嘅比例細過上集嗰隻
令個身顯得更加大隻

個感覺太似MUTO,對翼係唔差既,希望佢電影表現得好啦
至於哥我反而幾中意佢夠肥仔
不過佢個頭正面太"方",呢樣唔係幾好,都係圓返D貼近D
就咁睇新比例係順眼左

唔係2019 版啦
舊版ONLY 孤注 有開訂呀

我都同意紅蓮 唔夠靚 所以冇入到
暫時入左 哥斯拉 平成機械哥斯拉 機龍 太空哥斯拉 輝響曲版哥斯拉 (係最高水果陣入) 幾個月後狂跌 仲有隻X-PLUS 版Q版 哥斯拉 有埋三頭金龍 我就夠皮

1984其實唔算易入口(個人覺得)
1989開始睇其實會比較舒服
同埋VS系同1984,其實都係得非常小關連
至於資源可以搵DVD(好多碟鋪都有)
網上再我睇下有冇方法分享比大家(我係電腦白痴 )
如果其他巴打有都希望可以分享下

輝響屌佢由成千銀跌到6舊
近既我都係入左1962(因為未出過,同埋唔想再入佢D改色 ),主力XP同膠算

幾年前CDWAREHOUSE 買落

平成七部曲係由1984開始
後六部都由超能力少女串連
1984 年果套同2016年都係回歸原點
人類 VS 哥斯拉

真心嬲 我果陣仲要訂
出黎隻輝響仲要冇想像中咁正

我無跟開動漫周邊野
我都係儲HG扭蛋
但係我係淘寶淘過隻真哥斯拉噴光線形態（紫色）
唔知真定假 上手之後覺得有9成真
有冇巴打知HG 扭蛋有冇山寨？

冇玩開扭蛋唔識
但應該唔會假掛 哥斯拉 唔算好多人岩 應該做假黎都唔係好著數

強國強嘅地方係你估唔到嘅野都有山寨

先得20蚊左右都有假貨
我果隻有水口線位， 但遠睇十成真

仲有有隻HG紅蓮哥斯拉(透橙色)值800蚊
所以山寨係有價值

3年前節拍
250蚊搞掂

哥斯拉迷lm，依幾隻vcd細過買落到而家都唔肯扔，遲下希望買得返由vs系列開始所有既哥斯拉dvd/blu-ray

講明哥斯拉同moto 有成個種族 仲係死敵喎
點會係第一兩隻
泰坦巨獸都講明係早過人類好多出現
之後俾人類當成神明 拉頓係拜火教神明 , 基多拉係各神話多頭龍 / 聖經紅龍
呢d好似幾個月前已經出晒設定

繼續轟炸

都多假野架 xp,搪膠
不過hg就未見過 係咪隻紅蓮炒到好貴個set?

因為多數哥既設定都係1954後出現第二隻
呢個我相信佢有跟日本設定(1954假核試,同之前類似第五福龍丸事件)
所以我傾向係得兩隻,如果係群體咪同1998一樣

係早過人類,但宜家最多都係得發現時間
最多都係推測2憶年前已經存在
定漫畫有講?因為我冇睇漫畫

因核輻射而誕生嘅哥斯拉
得兩隻係好合理
因為無核爆就無哥斯拉

但設定係古生物
成個族群得兩隻就好唔合理喎
鬼佬唔會buy 日本仔嗰套隨意無生物學概念嘅怪獸設定
我偏向相信死剩一隻／得一隻上咗水面搵食

第一套正式睇嘅哥斯拉係真哥斯拉，之後對呢個系列好有興趣，就一口氣由1954開始順住睇
但之後嗰啲太過兒童向，睇完X星人嗰集就頂唔順

btw, 大家點睇動畫三部曲？
個人覺得除咗怪獸大戰做得衰，其他都做得幾好
特別係最尾以為男主角會決定安穩渡過一生，準備開始恥笑，下一秒就揸部機衝埋去，嗰下真係#

所以真係唔建議由頭開始,真係會嚇走(但唔係話唔好,只係太舊未必人人接受)
試下係平成開始啦
動畫我真係唔識欣賞

動畫我接受到
可惜唔可以當佢係哥斯拉片
講經口水多過茶
但3部曲編排其實好有心思
人類/科技/神明3方面對抗哥斯拉
最後其實回歸原始 共存先可以延續落去

我絕對唔會認同呢個結局!

以前想佢出多啲，全部買撚曬。
然後去到早2年仆佢個街全部改色重出
好喇我都好地地照買，然後去到魔斯拉巴特拉個期頂唔順。然後一隻都無買過，因為斷左唔齊套又唔想再買落去，1代機龍好靚😭

怪獸設定同人物設定問題，個故事根本就唔啱做動畫或者戲，完全係浪費題材，放錯重點

從第一集開始，我地睇得出哥斯拉係有完全超越當代科技既實力，個神罩，激光
基本上係勁過Eva既使徒多多聲
所以當時既一面倒既戰鬥，滿足到想睇怪獸片既觀眾(亦係佢唯一做啱既野)，就算係有過多文戲，觀眾都算鳩數

第二集因為機械哥斯拉都市既概念出現，本意上係有少少新鮮感，但係因為咁就 犧牲左機械哥斯拉對哥斯拉既王牌content，完全係編劇過於自信既表現，又基於人類用武器打哥斯拉其實已經係第一集用過，其實只係花巧左少少，最後機械哥斯拉都市既出現完全係偷雞唔到蝕渣米。作為怪獸片，失敗。
第二集既文戲一樣係咁鳩，扮神秘。
第二集基本上係強姦緊想睇怪獸片既觀眾。

第三集，先去結論，我屌你老母。

有冇巴打鍾意太空哥斯拉同狄斯亞?
兩隻SHF都係初版

無錯
第三集真係好垃圾
浪費晒世界觀設定

哥斯拉電影好易拍， Fans都好易收貨

只要認清楚哥斯拉係主角，
哥斯拉有足夠戲份， 打戲打足三十分鐘
另外個三十分鐘文戲簡單解釋下哥斯拉點出現， 其餘自己發揮已經係佳作
只要唔行低B無邏輯嘅兒童風， 行成人黑暗風就得

成個平成時代都捉到路， 係美國版同動畫版先垃圾

昭和淨係睇1954就ok啦

final wars 我覺得幾爽喎
由頭打到落尾

但係啲外星人好似食咗藥咁

其實有兩派 有d係中意昭和多d
不過宜家應該越黎越小
我自己都係平成開始，之後先追返昭和

中point呀 都係想睇哥斯拉打交啫
文戲複雜啲唔緊要 最緊要去到尾俾佢地打個夠
點知基多拉變左三條蟲咬住哥斯拉咬左半粒鐘就完左
打都無打過 睇完真係想講粗口

北村一輝好正

呢到好撚好笑
日本點炸都傷唔到哥斯拉
但美帝2粒飛彈就炸到佢仆街
擦鞋擦到

細個已經開始鍾意哥斯拉 床頭仲掛住14版既海報

講真基多拉出場個下我覺得好型
仲諗住會出埋完全體
個外星耶撚真係敗筆

所以炸完咪嬲嬲豬即刻射爆首相

留個名先
身邊無人鐘意，搵到咁多知音人好開心

細個喺金獅度租啲昭和同平成哥斯拉 LD 嚟睇, 好迷惘點解啲怪獸死完又再出現. 嗰時重細, 未有 reboot 依個概念.
雖然我冇睇晒, 不過暫時覺得 VS機械哥斯拉, VS Destoroyah 同 真哥斯拉最好睇. 千禧系列唔係太識欣賞.

之前 Battle Spirit 同 東宝怪獸 crossover, 我都忍唔住抽咗幾包.

巴打係邊到訂 有興趣

有無人鐘意GMK
01嗰套真係愈睇愈鍾意
護國聖獸 第一次咁想哥斯拉打輸

LD
估唔到咁多巴打中意真哥,仲以為好多人唔中意,成日見到有人彈

我覺得當係一套致敬緊哥斯拉既作品黎睇其實唔錯
佢4隻怪獸都以更科幻既方法去改 , 其實都幾特別

摩斯拉可以有更多表現當然更好
基多拉如果除左咬人
扭曲空間之外有更多戰鬥方面既描述應該就好好
以最強敵人果種絕望感覺黎講 算係做到但係可以更好

佢設定怪獸係每個星球文明發展去到最後既終結者
神棍星人係怪獸未出前自己走去越維接觸基多拉
黑人對怪獸既方法就係自己製造一隻怪獸
地球人反攻完最後就係主角完全結束自己文明
地球結局就係成個以哥斯拉為頂端既世界
呢種另類悲劇其實幾吸引我
只要唔用傳統哥斯拉電影去睇其實真係冇咁爛

好中意呢集既摩 紫色眼勁靚

我自己嚟講最鍾意真哥斯拉,
- 設定寫實, 睇翻之前歷代啲設定, 唔係唔好睇, 但係太理想，太人工, 太靚仔. 受輻射感染而突變個樣應該要好似 Biohazard 噉先夠寫實. 真哥斯拉嗰種溶溶爛爛嘅感覺做得好好, 第一形態嗰種變態恐怖感好話到畀人哋聽輻射突變就係咁恐怖嘅一回事.
- 有新探討問題, 再唔單止係核問題同世界和平依啲行嘢.
- 再唔係好似以前啲B級片陣容噉, 睇嗰時會投入好多.
- Soundtrack 又正. if I die in this world, who will know something of me ?

我 個soundtrack正到飛起，好有絕望感

我睇嗰陣反而係套入香港人想法, 如果竹香港真係發生依啲事, 退一萬步當你打贏咗哥斯拉, 人哋日本人就有能力重建/重整秩序啫, 但係香港人/政府有能力將香港回復原貌咩?

最好就開埋聲嚟睇.

信和3樓 孤注

咁嘅然呢套戲係走寫實向
美國作為現今擁有最強軍事實力同科技實力的國家,
響戲入面表現到美國同日本有一段軍事差距都好正常

下顎識分開,噴火似嘔吐

乜近年D哥斯拉咁鍾意向天射

接受唔到你個講法
因為個動畫第三集宣傳海報係哥斯拉VS基多拉咬住晝面

做宣傳果個明白FANS 想睇打戲
入到戲院睇似打交但唔算打交嘅打戲
睇黎導演唔明觀眾想要乜

係！好靚 好神話feel

巴打
係個音樂好正 完全好夾白眼哥斯拉

呢套戲真係正，三護國聖獸影射青龍，白虎，朱雀，可惜欠隻玄武

幾錢？

認住呢個名：静野孔文
就係佢將今次套哥斯拉變成文戲多又無怪獸打
順帶一提亦都係佢將近年嘅柯南劇場版變成無乜推理嘅動作片

仲勁過導彈防禦系統

內閣總辭射線

呢套戲側面描寫左日本的優秀之處,即使失去左成個內閣,日本的依然運作到,沒有亂作一團,每個人都緊守自己崗位,我估庵野係想表達決定一個國家運作同埋走向的不是最頂層的政治家,其實係緊守崗位的每一個人

最關鍵係故事,唔一定要打得勁
例如經典既54,84,16都係重文戲
但個問題係佢做唔到恰到好處
不段用對白交代故事,就算我唔當佢係哥斯拉咁睇
佢既諗法真係表達得唔好,最慘係你知佢想講咩,但係又有種唔拖唔水既感覺
我覺得佢浪費左D"資源",本身佢真係寫得唔差

呢條撚樣，睇完個訪談嬲到震....

大意：
-條友本身從來冇睇過哥斯拉
-佢諗住用套動畫嚟開拓女性市場
-如果只有瀬野同虛淵製作第二話，極端咁講，最後機械哥斯拉城會合體，變成身高1 km嘅機械哥斯拉。緊接住嘅半個鐘，就只會得返戰鬥畫面。從手指、眼同鼻，射出激光同導彈，然後加入頭部迴旋之類嘅噱頭

真係腦裝屎先會諗到用怪獸電影開拓女性市場
本身target傳統哥斯拉fans咁做咪好囉，係要開拓一個有腦都知係錯嘅market到，結果兩邊不討好
大家明顯係想睇怪獸大戰多啲，條撚樣係都要叉隻腳入嚟，㩒住虛淵同瀬野
虛淵係不時會發神經暴走，但冇料就唔好做佢煞車掣啦

條友真係唔識㗎喎
所以日本 yahoo 影評先有人話佢係戰犯
BTW, 從手指、眼同鼻，射出激光同導彈係致敬93機哥生賴範義嘅原案
頭部迴旋就係致敬初代
所以呢3部曲真係得無靜野插手嘅頭兩本前傳小說好睇

有巴打講起GMK(即2001哥斯拉大怪獸總攻擊)
當年其實發表開拍電影時,其實並冇摩斯拉同基多拉
而係大怪獸巴郎(1958年東寶獨立怪獸電影,後於1968怪獸總進擊登場)

同埋第一隻係哥斯拉世界出演既怪獸-安基拉斯(1955哥斯拉逆襲初登場)

原案大致係巴拉剛最先出現然後敗走,巴郎同安基拉斯再夾攻哥斯拉不成
最後人類用轟天號(1963電影海底軍艦登場)將哥斯拉擊退

三隻同樣設定為護國聖獸

另外呢集既導演金子修介係唯一一個拍過卡美拉(平成三部曲)同哥斯拉既導演,所以兩套都有一種相似邪神既感覺

初代係手指 眼心口射激光同導彈
生賴範義版係用返舊設計再現代化

今日睇左 netflix 嘅第三集哥斯拉，睇完係咁屌

講真如果真係要開女性市場點解唔擺多D摩斯拉,本身已經多女FANS

話說,有人講過呢套戲未?
有哥斯拉客串,好搞鬼

未睇過,好睇?見佢講昭和好似幾得意

女性市場
邊忽有女性市場元素
男主角又唔係特別靚仔
性格又唔係而家hit 嗰類cool cool 地S 型
男性角色之間又無腐元素
怪物又唔係行怪咖可愛路線
邊撚度吸引到女性市場

係！好有神話色彩 好鍾意呢種感覺

係啊！
好似出過另外呢兩隻嘅初稿模型
我記得安基拉斯好霸氣 可惜最後都係唔用佢

東寶真係
要求用高人氣D嘅基多拉換走金子修介鍾意嘅巴朗，跟住金子修介唯有喺基多拉2001個頭加巴朗隻角當補償
又要佢提前一年交貨，本來GMK係預2002年先上映

兩頭唔到岸，打戲又冇，又冇女賣，男角又唔夠腐
得一大堆好似好有深度嘅對白

可能呢集比較另類,冇用咁多傳統哥斯拉設定,風格又大轉向
所以都係穩穩陣陣擺隻摩入去算,驚得失班FANS

要開女性市場，不如好似圓谷咁拍怪獸娘好過啦

你開拓新市場最基本果點係
有舊FANS 買單
而家吸引唔到新觀眾， 舊FANS 唔認數

我好似miss jor 真哥斯拉？
近代庵野拍果套？ 對上係唔係就係哥斯拉2000 同超翔龍？

如果無記錯哥斯拉2000又係就咁出咁場就算

真對上係2004
1999唔係呀 都算出得多

其實平成昭和哥斯拉係好好 就算大過咗睇都好興奮

太空哥斯拉 機龍系列。基多拉任何一集 莫斯拉任何一集
世紀毀滅獸由bb蠍 殺人殺到啲主角灰九
莫斯拉出嚟幫手
自爆果集真係睇到喊

今次諗住有個全新image 基多拉出場 ， 雖然中間唔知做乜鳩 ， 但整體都開心大過嬲， 因為好耐好耐無哥斯拉呢個名係大家腦中出現

太空哥其實套野麻麻地
我覺得係太空哥隻野本身又型又勁造型又幾好睇算係救返少少
佢算係第一隻BOSS級怪獸 平成佢係第一隻怪獸打到哥斯拉仆街
唔係最尾機械地鼠911咁撞到佢重傷+臨尾哥斯拉爆SEED必左D紅蓮吐息
哥斯拉已經輸左

當然後尾隻機械哥斯拉又係勁到仆街 同埋平成最勁應該就係destroyah

無錯 型就係大哂

我有戲入面部三輪車

樓主有無啲細細隻嘅三大怪獸可以平平地值得入手做擺設

最想要哥斯拉 莫斯拉 三頭金龍

美國佬崩壞之作

女主好好j

呀 樓主講咗我表達唔到嘅分别

因為我好有印象當時第一次接觸機械哥斯拉我都有印象係拉埋機械三頭龍嚟講 可能因為太細過睇 印象唔夠深

大個左最後悔係當初老豆送比我機仿真莫斯拉幼蟲壞咗又丟咗

見到呢張我就諗起 真假對決
畫面黑到乜都唔知發生緊咩事

早兩年日本套哥斯拉真係悶撚到顛

成套係咁不停開會

平成哥斯拉設定真係好屈機 之前睇過篇設定集 話佢擁有對外界刺激極強嘅適應力 所以唔夠打就都可以突變進化 但係呢種能力仍都會令佢變得短命

哥 earth. 2017係咩作品？

想吸引女性市場放隻BB哥斯拉入劇好過啦， 出玩具精品都有排賺

套劇有頭威無尾陣，第一集介紹 講左好多怪獸， 我心諗三部曲一定有怪獸大戰， 點知成套劇頂盡得亞種哥斯拉， 穿越未來有解釋得唔好， 第2集 機械哥斯拉變戰鬥要塞 直頭係掛羊頭賣狗肉，見三頭龍膠怪獸玩具有全隻 動畫出到黎 真係得三個頭，我頂你
放咁多深度野入套怪獸片浪費曬個主題，諗個條友自己又未夠級數拍到Eva咁學人扮曬野， 大佬我想睇怪獸打交

能力唔夠 一係將平成/二千/ 破壞神 等故事重新編寫拍成動畫好過啦

拉頓同基多拉都正常，做咩莫斯拉搞到咁撚樣

最嬲係呃左d摩斯拉fans 去睇
屌係老母隻蛋講左成3集都出唔到世
咁放2個小美人有咩用
就係要聽佢地唱歌召喚摩斯拉架嘛

唉
你唔提都唔記得孖妹係comos 係召喚摩斯拉
上集隔太耐唔記得

第一集打戲抄巨人，見你有深度， 交代故事背景都算
第二集機械哥斯拉竟然唔出場， 個機械人出場畫面似Gundam
個集已經多口水
第三集你以為交代晒D文戲，可以黎場三怪打戲時候
點知同你講口水講足一個鐘

三部曲一齊睇先覺得搵左笨

係咪因為美國佬玩具啲腳唔整咁尖費事整親細路先搞成咁

當我冇講過
Monsterarts個display都係成隻螳螂咁

分享下 本人既哥斯拉

Shm/吊牌/neca
盒蛋名鑑個d細細地又靚
不過摩同基都唔算出好多，除非玩膠

受小弟一拜
紅連咁難搵都齊款

好似MUTO

平成第一隻BOSS級我覺得係biollante
兩隻打到最後都分唔到勝負

小田切拍古迦個陣邊忽當紅
佢係拍完先至上位好唔好

小兒科來... 香港比我仲勁既人 大有人在

拍得幾型

都係 不過太空哥係第一隻打到佢仆街 之後機械哥
Destroyah就唔駛講 紅蓮都打到咁

可能因為太空哥係超能力版既複製品 所以唔夠打都正常

GODZILLA 怪獣惑星

居然

睇完庵野哥斯拉， 真係好過近代所有翻拍

hidden msg 又多 又唔難理解

最主要哥斯拉嘅構造， 進化，射線嘅恐怖都交代得清清楚楚

由熱能 > 死光 > 熱能 都表達得好好

睇哥就係要睇佢射， 射得爽射得型 就乜都得

btw 男女主都好好j

#內閣總辭射線世界第一

庵野大唔係拖數嘅話都算得上鬼才

姐係邊隻

有冇人搵到歷代藍光合集BT，上網搵到嘅有中字不過就超低清，DVD畫質嘅就冇字幕。我記得以前有粒種係藍光片源再整返粵語+中英字幕，而家搵極都搵唔到

基多拉其實個定位係點？
外太空既怪獸？要破壞地球？

用G細胞+人類細胞+玫瑰花細胞合出黎果隻

我都諗緊係唔係果集花
中文果陣譯做 奧咩蘭

Thanos 果類

昭和年代果時好似係外星人操控嘅金星怪獸
91年果套就係未來人類由金星基多拉屍體果度複製出黎
GMK就係日本嘅護國聖獸

好似係

除咗護國聖獸個設定， 美國同日本初初出基多拉都認為三頭龍係破壞神。

美國果邊認為基多拉係星球破壞者 所以比其他星球人捉嚟操控同諗住入侵地球， 點知地球有個神般存在嘅怪獸。

護國聖獸編隻三頭龍個設定都比以前無咁兇神惡熬

有無巴打知遲下果集king hong既資料？
心諗哥斯拉咁好揪，今集仲要打基多拉，king hong有咩可能對抗到佢

我諗緊佢地點寫king kong可以係四十幾年後生到同哥斯拉差唔多高？

有無機會整隻美版哥斯拉2世就返金剛轉頭

之前有人話king Kong 識用武器
張gif圖係king kong用棵樹插落哥斯拉個口

1962年果套呀嘛

咁就簡單講下基多拉啦

初出場係1964三大怪獸 地球最大決戰(後來係1965,1968,1972都係主要反派)
整體原型來自電影The Sword and the Dragon入面既三頭龍

再加埋來自東寶電影-日本誕生中出現既八岐大蛇

設定為宇宙怪獸,勁到可以用幾日就將金星打爆
後來黎到地球破壞,再比哥斯拉,摩斯拉同拉頓合力打到佢返宇宙
跟住就比X星人控制左,變成侵略地球既工具
基本上之後都係比唔同星球既人控制黎侵略地球,而當時哥斯拉開始定位為地球既護國英雄
我覺得1964係怪獸迷必睇,一來太經典,二來對之後既哥斯拉影響好大

跟住就去到平成VS系列1991再登場
設定為未來人用生物基因工程做出來既三隻寵物-多拉多,受到核能影響突變合體而成為基多拉

未來人以防止哥斯拉係未來滅國為理由,回到過去將未變成哥斯拉既哥斯拉龍從拉哥斯島送走避免受核能突變
後來發現其實係班未來人將多拉多故意留係核試地點拉哥斯島,變成基多拉並控制佢將日本滅國
點知哥斯拉龍都係改變唔到變成哥斯拉既命運,因為核子潛艇遇難而再次突變成哥斯拉
後來哥斯拉將基多拉打敗(打到佢冇左個頭同翼),未來人就將佢再改造變成機械基多拉再侵略
呢集其實個時間線都幾麻煩,同埋都有D BUG,加埋D未來戰士橋段都幾Cult
當然兩大怪獸決戰勁經典

跟住到2001既護國聖獸,設定為千年龍王,係第一次做正派
後來既2004係最後BOSS,同樣係外星人控制黎打哥斯拉(應該係最大隻既基多拉)
而摩斯拉三部曲係第一同第三集佢都係最終BOSS
設定為因人類開發環境而意外解除封印出黎既古獸
(另外滿島光佢係第二集係主角黎架 )

個人推介要睇1964,1991,2001,摩斯拉(1998)

62好鬼正,用氣球送隻金剛去打哥
又踢波,比雷打中變成識發電,又識柔道仲會笑鳩哥斯拉
打爆大阪城 完全係亂黎

滿島光BB

藍光支那都仲見有(不過得平成),但係冇粵語同字幕

必睇1954 1989 同 2001

哥斯拉1993 拉頓出場個音樂好恐怖

唔知點解有人話今集哥斯拉最廢,明明有無死角攻擊能力

其實1984 幾好睇
重製到54嗰種感覺仲可以加入冷戰背景嘅政治驚悚元素

當時係30周年作,係昭和最後一作(因好多人以為佢係平成第一作)
而且事隔上集9年,一洗之前兒童向形象,回歸原點
冇怪獸戰,由頭到尾都係人類VS哥斯拉
我覺得2016版好多都用返呢集既方向
呢集好受鬼佬吹奏得好勁,話個結局睇到佢地喊
反而日本自己冇咁多好評

時間上係昭和
但係實際上係平成第一作
美國喺1985年上映時自己加咗啲戲份上去
亦改咗蘇聯係專登發射核彈（原作係意外令核彈發射）

冇睇過美版,佢係改左D故事定點?
定係加返D鬼佬入去就算

加咗鬼佬入去
仲有原作蘇聯係打算唔射核彈打哥斯拉
因為日本出動咗Super X
點知比哥斯拉破壞咗核彈發射裝置隻船令蘇聯意外發射咗
美版改為蘇聯故意發射核彈
算喺冷戰時期嘅一種調侃

有冇人明 Netflix版個結局係想講d咩

射完beam之後要休息果下冇之前嘅哥斯拉咁好
不過比佢進化到下個階段應該冇依個問題

我大致認同#127同#135個講法

不過冇戰鬥真係好弱智
有返實體之後激戰返10分鐘都好吖
90分鐘大怪獸電影連10分鐘戰鬥都冇

勁搞笑

今次我覺得最後哥斯拉會同king hong聯手打boss

一定要有Kong 塞樹比哥斯拉呢幕

有埋機械金剛就好玩

呢個未見過 真係大亂鬥

平成vs系列真係經典 另外仲有白眼同機龍都好睇

未有真哥之前最鐘意白眼，而家就鐘意真哥多d

原來除左vs咁多人中意白眼

加落去嘅鬼佬係美國版54嘅主角
美國版54故事變咗美國記者喺日本採訪呢單嘢

鬼佬版54係因為美帝要溝淡d核武問題，所以改得都幾勁下

Vs即係邊隻？
白眼成個邪神feel, 加上造型同以往唔同, 好有型

平成
最多人熟悉嗰隻

好似睇緊幻彩泳香江

其實每集都唔同,不過大至上可以咁分

四代目最有霸氣

如果真哥有怪獸對決真係視覺享受

紅蓮、白眼、新美版同真哥，呢四隻造型都好好

冇巴打中意昭和 ？

個造型惡又惡唔晒，又唔似善良，對比其他好難鐘意

Me
62、64、74、75 尤其中意

青蛙頭
64勁得意,最中意71單眼,再加上黑多拉正到

最鐘意迷你拉

之前講過01原案既怪獸設定
係日本特攝dna展中展出

四代目個頭有d貓科元素
好正

LI D poster 好正

呢d畫風好靚好型, 唔係求期貼晒d怪獸岀黎就算
好想買晒返屋企痴

生賴範義大師

BTW 我見上網有得買

Amazon見過，連運費好貴

田島光二都係差咁D

無左手繪果種油畫feel

生賴真係神級
雖然西川同開田都好正

哥斯拉fans
睇睇下post又想追返晒平成佢

追啦
間唔中就要重溫下

今日得閒去大學圖書館，租咗1998，2000同2014嚟睇
1998不愧為垃圾之中嘅垃圾，當哥斯拉係侏羅紀咁拍
2000就去到中段都悶悶地，但後面隻怪不斷進化真係好正，睇到佢吞哥斯拉嗰幕，先記起細個第一次睇哥斯拉就係呢集，嗰陣畀吞哥斯拉呢段嚇親
2014美版真係有驚喜，本身唔係咁鍾意呢隻冇頸哥斯拉，劇情同打鬥都一流，特別係最尾扯開隻怪個口，直接放beam真係好癲

btw，有冇巴打知邊到有得租碟睇 ？

98如果唔當係哥斯拉咁睇其實唔差
租就唔知,如果買係cdwarehouse都應該有,不過冇昭和

98 要個仔先識噴火

LM

七代白眼係點形成 話就話二次世界大戰既怨靈集結但本身條屍邊一代

01為54既直接延續
所以白眼係芹澤(1954)中殺死既哥斯拉
劇情有大約講過係未完全殺死(應該係類似01結局中淨返個心仲跳緊,即未死得晒)
同時呢兩集係唯一由人類"殺死"既哥斯拉

補充返以上講法為DVD版翻譯有誤而得出既結論
另一講法係同1954同族存在,類似平成咁
不過佢設定集都係就咁話怨靈而成
所以可以肯定既除左同1954有關之外,其實都冇實質說法
但我偏向佢類似54後再復活

NECA 又有新嘢.

01 (GMK) 無芹澤，只係話54有科學家整暈咗哥斯拉，然後日本政府就老吹殺咗佢
順帶一提GMK話98嗰隻唔係哥斯拉

想要個盒多D

佢冇好明確咁話係唔係佢
同都講到話同佢既科學家一齊死
而且用”不明化學武器”係得芹澤
政府係為左保住軍隊尊嚴先吹水話係自衛隊殺
應該政府都係話哥當年係以為殺左
因為我地睇既碟/支那dl個d翻譯都有出錯
所以好多人誤會係整暈

有冇巴打諗住儲
希望香港有啦

射到虛脫

壓死你

在看《哥吉拉２：怪獸之王》之前，先來認識一下「怪獸宇宙」的世界觀設定吧～！

唔知WOW左未,WOW左鞭細力D

60cm 都唔知點擺

都係shm好

巴打們最鍾意邊隻kaiju?

最中意黑多拉同摩斯拉

點解好似咁多人鐘意黑多拉

細個好驚哥斯拉 去冒險樂園 一播哥斯拉主題曲就跑走😂 大個覺得三頭金龍好型仔

上網見到，有冇高手可以講解下？

點解有分「近親」同「同族」？

98

果套final wars真係爛到仆街，睇完對架仔呢類型片有恐懼

我鐘意佢個樣，幾個形態都好正
同埋呢集係好特別，成套實驗電影咁

未完整睇過全套，淨係係YouTube 睇過少少片段，所以對佢無乜感覺

我都想睇返
睇佢trailer似走懸疑悚feel

張圖唔準
初代肯定係化咗骨喇
之後出現嘅都係同族
亦無提過初代有後代

98斯拉算係有納入日本哥斯拉世界觀
有兩套提及過佢存在
但日本嘅係起源於類似暴龍咁嘅恐龍
98就係蜥蜴變種

真哥斯拉同傳奇哥斯拉就肯定係其他嘢
一個設定係古生物，本來就係咁嘅樣
唔係受核輻射異變
一個就未知生物
兩個都同之前世界觀無任何連繫
點會係同族

睇啦 好過癮
同埋幾迷幻 仲幾黑暗
我覺得係最特別既一集
不過好睇個人 反應都幾兩極

其實日本仔D書都承認左98啦 都唔明點解咁多人反
同埋真係唔好夾硬將D時間線拉埋,佢本身拍都好獨立
而且要拉埋其實係勁多BUG,始終電影入面都好小交代
起源唔連貫,例如1954有講過香山滋係寫做遠古海棲爬蟲類
所以最好都係分返開一個個時間咁去睇啦

網上有得睇？

D車無啦

上呀!電車

應該難搵了 宜家唔知點解好多網都冇晒

想知邊兩集有提過

唔記得係2000定超翔龍
提過98年紐約有隻被誤以為係哥斯拉嘅生物

04 final wars 入面直頭有出埋樣
設定佢係98紐約嗰隻同族
比哥斯拉一下被秒殺咗

可以肯定98係納入咗哥斯拉世界觀
不過改咗名做Zilla，因為日本人覺得佢唔配有個「God」字喺名入面

係 2001 GMK
立花總將行入教室前班士兵傾緊98年紐約有疑似哥斯拉
跟住立花總將話嗰隻唔係，然後回憶1954佢親眼見到哥斯拉

同埋雖然我都唔想認，但係1998嗰隻設定上仲係屬於哥斯拉
因為版權問題，嗰陣佢哋係用呢個名，後續動畫版都係照叫哥斯拉
前排 xplus 出嘅公仔都寫住 ゴジラ(1998)
只有東寶買返版權之後嘅 2004 嗰隻先至叫 zilla，雖然同1998一樣樣

04個隻仲要係CG黎

NECA 公佈 2019 摩斯拉公仔相，有成蟲同幼蟲

好難接受.....

好醜樣..
明明摩斯拉好kawaii

咪就係 點解變到咁嘅樣嫁

導演話想佢睇落有戰鬥力
整到好似MUTO

無曬治癒feel

留名

Feel到今晚jbl會入波救世

屌回錯

都預左鬼佬會整到懶係真實 不過宜家成隻螳螂咁...

最緊要係，多啲怪獸打交場面唔該

四分一時間係打交就差唔多

一半啦 今次咁多怪獸

最好多d啦，不過四分一我都滿意啦
始終咁多隻怪都應該有好多野要交代下

新怪獸
會唔會係安基拉斯,卡瑪拉斯同Kumonga

應該係原創嘅怪獸，尤其係座山

見到個新預告,攪到我諗起1967-怪獣島の決戦 ゴジラの息子
其中原因係骷髏島係設定上同呢集有好多相似之處

故事係講一個無人島索羅根上面有一班由聯合國擺左班科學家係個度研究一個可以改變天氣既裝置,同時一個記者為左做單大新聞就黎左呢度
記者發現島上原來有一個比呢班人更住係度既人-seiko
原來佢係二戰後為左研究古生物而獨自留係島上既已故考古學家松官個女
記者係松官既書上得知島上有一隻沉睡緊既蜘蛛怪獸-kumonga
同時因為實驗失敗攪到島上另一種螳螂怪獸卡瑪拉斯發現左迷你拉粒蛋並打爛左佢,攪到吸引左哥斯拉上島去保護佢

(好on9但又好得意 )
之後迷你拉仲on99咁整醒左kumonga
最後當然係講哥斯拉點樣同bb合力打怪獸同埋班人類點樣走佬啦

係骷髏島入面既土著(seiko都係土著既裝扮,識同迷你拉溝通並且相信佢係善良),出現既怪獸(kumonga,群體生活既卡瑪拉斯),二戰後留低既人類,反覆既天氣,記者等等都有好多相似既地方
雖然唔知係咪有係度取材,不過呢點係我睇骷髏島睇得好開心既地方之一

而呢集好多經典既名場面,例如教迷你拉原子吐息,哥斯拉瘋狂訓教,盲眼等等
最鐘意佢地攬住一齊個幕

絕對推介比有興趣認識昭和系列既巴打睇

出左新片

終於唔使以人類走難視角睇哥斯拉

上集比人屌完 今次應該識做啦

屌你正呀喂

平成加美拉三部曲根本冇得輸
第3集型到震

如果可以reboot 就正

之前出呢條片以為會reboot
真係好好睇 中山忍又好j 希望有生之年可以再睇到啦

我覺得完全可以接受，唔通整以前嗰個造型咩

已證實除了四大怪獸之外，其餘的均為原創怪獸

當然冇期望過整返以前咁啦
我係接受唔到對後腳好似著左高踭鞋咁

都好既 見佢設計都有d致敬成份

仲有三個月

係咪訂左尼隻? 2019版

我諗個設計想睇落勁D，所以隻腳成隻異形咁。

我反而覺得個問題係個新設計冇毛，差咁D咁。。

新海報

巴打買左?
D相好似好靚

灌野佢飲

變左化石

好多人笑呢個作戰計劃ON9
其實呢個降魔酒作戰同福島核電個處理好似
明顯致敬福島烈士

直程係一樣，真哥隱喻係福島核電廠洩漏

睇果陣覺得有d搞笑，了解過後發覺呢幾幕真係好有意思，都會諗起福島事件

日本神話須佐之男用酒灌醉八岐大蛇
唔知有無關

有，個作戰名都講明

只睇過一代，final wars，2014同真
特撮場面正，一代故事幾好
其他無咩意見，期待新電影怪獸混戰

which??

真係要fans先得。
利申超人迷，但對怪獸唔算太迷

1998美版蜥蜴哥斯拉已經衰咗

卡美拉係日本比較多fans

網上都找到

師兄識貨

Amazon

為咗件2017買咗成套 點知缺件
無咗下巴仲要無咗背旗
唉

冇記錯呢套散買除左95其他都好平

鬼佬都好勁 年年都有大型g-fest
真係好想香港都有

鬼佬肯定鍾意哥斯拉多過超人

係 除咗紅蓮 其他三件加埋先$75
加埋紅蓮$398

好貴
以前玩呢d盒蛋賤到爆
呢幾年玩哥真係慘 乜都炒貴晒

係 好彩自己淨係鐘意哥斯拉一範，唔係就死

《DNF》開發團隊預計將在 5 月於全球推出《哥吉拉》相關新作《哥吉拉 防衛軍》
根據外電報導指出，NEXON 旗下曾推出《DNF》、《暴能特區》的 Neople 工作室預計將於 2019 年 5 月推出一款以《哥吉拉》為主題的智慧型手機遊戲。

NEXON 表示，目前已於日本東寶株式會社簽訂授權契約，確認將推出《哥吉拉》相關手機遊戲《哥吉拉 防衛軍（暫譯，GODZILLA DEFENCE FORCE）》。而《哥吉拉 防衛軍》將交由 Neople 工作室開發，本作將會是一款在城市中透過建設來強化基地，並藉此與過去曾在《哥吉拉》作品系列中於許多大都市登場的怪獸對抗的遊戲。

官方指出，從 1954 年開始的《哥吉拉》電影開始至最新的《哥吉拉》系列，預計共收錄眾多作品中超過 100 種的哥吉拉及怪獸，包括《機械哥吉拉》、《哥吉拉對梅加洛》中登場的「噴射積格（Jet Jagua）」都可供玩家使用。

當玩家擊敗怪獸時，將可收集怪獸卡片，並且在其他關卡使用該卡片的技能以及特殊增益。在遊戲中，本作也使用了日本東寶株式會社原汁原味的的故事、世界觀以及原始《哥吉拉》系列的相關設定。

《哥吉拉 防衛軍（暫譯，GODZILLA DEFENCE FORCE）》目前預計在 2019 年 5 月推出，屆時將收錄 10 種語言，並且在全球市場發行。

之前出過一隻,不過玩左1年已經摺左
唔知今次捱到幾耐呢

可能我睇得唔太多
final wars印象最深
怪獸x好型
人型怪獸真係好正
同埋變凱撒基多拉果幕真係好正
其次最鐘意蓋剛

呢套正在大混戰,乜怪獸都有

擺明講緊動畫版

final wars印象最深係西薩王當安基拉斯波咁踢果幕，明明呢兩個以前係好人，final wars又寫到佢地比X星人控制
仲有一幕係電鋸蓋剛唔小心斬左怪獸X一下果陣睇覺得幾搞笑

蓋剛仲有比哥爆頭都好正

有幾幕新嘢睇

基多拉

火焰拉頓嗰種？
btw拉頓對翼有火真係好型

又出左新片,今次多左新畫面

慘，冇人

可能上左會多D人呢

好撚型

細個就係屋企有合體嗰套機械基多拉嘅DVD 令我第一次接觸哥斯拉
同埋隻bb

自始對怪獸大戰不能自拔

魔斯拉又飛蛾撲火
係咪又要化做哥斯拉嘅能量

以前細個睇拉頓都可以做能量
合體咗勁到仆街

唔知點解硬係覺得鬼佬唔會玩呢d
不過睇黎摩都係被虐多
反而拉頓好似好勁

鬼佬咁憎蟲蟲仲要整到魔個樣咁惡 應該都無咩好結果
btw可以睇吓外國fans咩反應

11姐控制哥斯拉冇得輸

鬼妹版三枝未希

平成vs系列更加冇得輸

可能出兩隻呢

我loop咗幾次都見到好似有兩隻唔同樣又似蝴蝶嘅嘢
希望真係可以keep返原裝cute版 而唔係換咗翼嘅MUTO

左上角個金髮男人好HIGH

啲鬼佬係咁
你youtube search吓avenger 4 trailer reaction仲癲
拍哂枱跳哂起身

好撚正呀

基多拉真係好有霸氣,同埋想睇多D拉頓

唔只4隻?

唔止呀,應該有原創

暫時睇到有兩個畫面係地底出黎

Cls好正
剩係呢條片啲開片埸面已經豐富過第一集成套戲
希望導演今次真係知fans想睇咩

等緊xplus 番出紅蓮哥G拉

條新片

想入哥斯拉figure坑，買shm定xplus好
因為市面上最普遍好似係呢兩個系列

有冇師兄知邊到有得買

有錢有地方一定xp
Btw95上年好似先出完

試下去現時/超人搵下 冇就可能要撞下二手了

我而家淨係訂左xp隻怪獸x
應該唔太食位，純粹好高
SHM又唔知出唔出

癲

Y拍都應該有

Shm應該唔會啦 你見佢出唔同色都唔出下新野就知咩料

可惜冇訂到三大怪獸果隻NG配色既基多拉
彩色好靚
btw想xp再出74年機哥

藍色我麻麻 不過想睇下實物
之前個隻30CM有冇入?

This
30CM機哥冇入過
市面上有現貨既多數係平成機哥
但我冇乜愛，鐘意昭和版機哥多d
btw xp要後追真係冇乜可能

我淨係想問，今次基多拉可唔可以唔駛死或者甩頭

唔覺得藍色好怪咩
入隻囉 唔算難啦 又成日出
XP算係咁 玩膠就真係痴線喇

唔甩頭又點對得住班FANS呀

3個頭就係為左至少要甩一個

唔後追la
出新又有啱心水先訂
等緊哥斯拉2000個敵人開訂

奧加正呀 等埋出開口版先

點解基多拉有3個頭?

就係為左可以甩3次

希望出可以換頭果種
奧加吞哥果幕超正
btw xp真係要好有愛既角色先入
冇位display不如唔買

換頭應該難D 個口咁鬼大
2000呢幕真係好型 睇2014版即刻諗起呢幕
除非好似D鬼佬有咁大地方啦
我有D要收埋條尾先擺到 真係好無癮

其實係咪我錯覺香港好似好少人玩xp？

我見人地display隻distroyah食位到呢……

應該都唔少 不過好似玩膠多D

土地問題玩唔起 xplus

無知一問，膠即係咩？

係...買左唔放出黎又好晒 不過SHM都唔係好好擺

呢類有懷舊feel 玩色多
基本可以玩到破產

X-plus我早幾年想買隻Figure

香港好多鋪頭唔開訂，我搵咗好耐先有間網上鋪幫手入貨

SHM都玩唔起

孤注通常都有得訂

我當年就係冇呢隻訂，反而同期魔人布歐有，真係玩死

而家SHM同xplus差唔多價
買deca粗玩算

我見龍珠，東寶大怪獸，同大怪獸系列既xplus孤都有開訂，其他冇留意

呢樣真 宜家shm真係唔抵玩
不過玩開唔玩埋落去又唔上唔落咁

成班人無人性㗎

Hi你仲要攞埋劇照出嚟好殘忍啊你哋，明明平成基多拉（幼體）咁可愛

無左景甜咪好睇

日本版韓流怪客，用怪獸去講日本社會問題

越睇越似會紅蓮

應該會

係75版機哥
要訂了

公仔同PV都有啦

咁之後金剛阻止哥斯拉暴走？

65週年

唔會暴走掛 都係過熱

幅圖無98

都唔知係有心定無意
其實係咪仲好多人唔喜98?

日本人唔鍾意
同埋東寶都設定佢係另一個族群

其實鬼佬自己個版權都已經改晒用zilla
不過我又唔覺日本人好鐘意 除左舊個班fans之外
近排出個隻98xp sd都幾好賣呀

98卡通片其實都有人撐

卡通真係正喎
識噴熱線，高智能，同人類又互動有合作

動畫隻98後代幾慘
條女為咗救佢而死喺佢面前
仲有被逼喺人類同俾外星人復活嘅老母（98）之間選擇，最尾親手殺老母

動畫有冇得睇返

有啲性趣

Momo眼

白色

感激流涕

好型

5月30上
有排

neca 啲玩具有得訂未

Final Trailer

好想快d 睇

哥斯拉瞓低個幕似係俾基多拉打到咁

天黑隻抽應該只係round1，牙哥收皮
跟住會打多場

好吸引，d影評又好似幾好

Can't wait

畫面正過對上一集好多

三連擊

射左

有幕火球從天而降係哥斯拉黎
係咪俾三頭龍帶上天再dom落街

俄佬張海報最正

5分鐘trailer 正過trailer 3好多

最終trailer對白正d

果然好日風

講到得哥斯拉係忠咁，希望摩斯拉係好

11同摩斯拉接觸 應該冇問題
摩斯拉都打晒拉頓基多拉

荷里活呢個版本第一集已經寫到哥斯拉好”忠”
出黎係為左ko兩隻muto
打完訓醒直接游水走佬
都唔係好見破壞過d咩

平成起碼都周圍行整爛d樓

仲識避戰艦

trailer 尾好似見到基多拉噴摩斯拉 定個隻係拉頓黎

摩斯拉有被噴
基本上三頭龍抽晒三隻

呢個真係吹漲
今集又黎近距離眼神接觸 博士應該當場射左

支那版poster

希望摩斯拉個定位係忠，如果唔係實比fans 屌死

11都摸得佢 呢層應該唔係問題

舊時摩斯拉 成蟲正氣過幼蟲
今次倒轉

用cg整基多拉果3個頭有返d重量感
日本成日整到好似反地心吸力咁

一定係忠架

俄佬海報構圖好似91對三頭金龍嗰張海報咁

想問預告話要比返自由哥斯拉
乜上集有捉左佢咩

上維基睇左，好似係今集摩斯拉既設定

做為頂級的鱗翅目巨蛾型怪獸，在遠古文明稱其為『怪獸女王』、『天空女神』及『光明之神』，並被古人當成神明般祭祀膜拜著，是對人類無害的怪獸之一，其巨大的胸部外殼能以生物光波的形式發出β波，將其投射在翅膀複雜的圖案上，轉變為具有攻擊性的強大致盲光輝『神光』。目前被發現沉睡在中國雲南山林的神廟中。

Raindrop

日配有埋歌

新OST,一首改自Blue Oyster Cult既Godzilla
另一首

咁樣好咩？
日本仔每一套硬係必定鐘意加首插曲落套戲到已經變左公式，但未必一定夾，搞到日本偶像劇咁嘅感覺
仲有西人日配聽耐左，真係投入唔到感情落去個角色到，只要聽返英文原版就聽得出個分別。畢竟配果個不是拍果個，日配只係好用力咁讀稿
雖然哥斯拉黎自日本，但日本仔呢方面嘅文化真係唔識欣賞

日配好撚正啊！好有味道
可惜香港唔會有得上

之前蜘蛛俠動畫係夾嘅，熱血

但今次首歌真係唔夾

我覺得配都OK既,歌就真係唔夾
不過聽日文真係唔同晒感覺

動作有插曲係易入口啲嘅

即係就咁聽首歌係好聽嘅
但加入呢套戲到就好架硬
其實佢都唔會真係加到首插曲入去架啦
真係唔知播黎為咩，基本上日本戲條條trailer 都會咁做，刻意想推高情緒，但今次係似想借條套戲sell歌多啲

動畫

睇到條片最尾，原來真係為sell歌
日本語主題曲難道人地credit scene 播歌時會轉做自己日本歌？斷估唔會戰鬥時起歌呱
日本仔娛樂方面真係好推崇本土

應該都係片尾先播,佢地唔會夾硬加掛
不過我覺得好事黎,至少係本土人會覺得你有心攪
你都知日本人幾驚外語架啦

想問下係邊度影

Tracklisting:
1. Godzilla (feat. Serj Tankian)
2. Godzilla Main Title
3. Memories of San Francisco
4. The Larva
5. Welcome to Monarch
6. Outpost 32
7. Ice Breaker
8. Rise of Ghidorah
9. Old Rivals
10. The First Gods
11. Rodan
12. A Mass Awakening
13. The One Who is Many
14. Queen of the Monsters
15. For Andrew
16. Stealing the Orca
17. The Hollow Earth
18. The Key to Coexistence
19. Goodbye Old Friend
20. Rebirth
21. Fog Over Fenway
22. Battle in Boston
23. Redemption
24. King of the Monsters
25. Ghidorah Theme
26. Mothra’s Song

係咪果首先
有英文版？

摩斯拉好似都有幾首歌
唔同情況會唱唔同

睇落似番射線而唔係噴火

Old Rival mix 咗好多野入去

有King Kong vs Godzilla theme
有2000 theme
有Zilla theme

Theme還theme
但所謂主題曲

你講緊日本版？

未出ah,仲有一首Godzilla

「常盤橋再開発プロジェクト」
東京駅の日本橋口改札から北側に向かった辺りです
我都係twitter見到

17隻泰坦巨獸的名字 (台譯)
1.哥吉拉
2.基多拉
3. 拉頓
4.魔斯拉
5.金剛
6.亞巴頓
7.沙貢
8. 利維坦
9. 馬土薩拉
10. 劍龍泰坦
11.巴風特
12.猛獁
13. 席拉
14 尼斯
15.提風
16. 本耶普
17. 新穆透

新穆透
Muto有新舊？

可能上次D蛋燒唔晒掛

高30cm，長51cm
想買但冇位

無左紅巫女 同 快銀 食屎

話明怪獸片，怪獸係主角

上次買左隻1991 新宿VER 已經無位擺多隻

配角都好撚重要

基本上所有怪未有名之前都係叫MUTO
Massive Unidentified Terrestrial Organism

依家仲有無得睇或者電影就上有無咩展覽開咁

應該仲有
最近期展覽有呢個

呢隻冇位都要入啦

未買過30cm
而家訂3隻，3隻都係大概25cm果種黎

偏愛三式機龍

from fb

認真d睇多幾次條trailer,發現有幾幕好似影到哥斯拉隻腳變左紅蓮狀態咁

等睇王者之戰

last 幾秒d皮好似熔岩咁裂開

下年就有戴魔

唔好忘記下年有套Kong vs Godzilla
美版死亡筆記導演拍

合體

呢套哥斯拉係平成vs系列既勝利

鬥大

呢隻大家有無興趣呢

超激造不了
由6，7百變到宜家過晒千
除左重手之外，個人覺得唔係幾值

外國資深宅James推介新手點樣接觸哥

入面講好多都好認同
唔知大家心目中會推邊5套呢?

我一定係推平成vs系列

好想睇

新手推平成?會唔會對佢地黎講太舊
GMK,SOS會唔會適合D,雖然好睇人

平成vs系列夠完整 全部連貫
又多經典 合體 紅蓮
我90年代接觸哥斯拉就係平成vs系列
新手輕鬆

哥斯拉2值唔值得入imax睇？
佢係咪imax拍攝？

佢條頸係咪一路行一路倒緊d血出黎

係

又有？

GMK係近年最好睇果套 哥斯拉既恐怖加埋3隻怪獸都打輸哂既無力感 好正

好期待

應該睇邊間imax

咁啱5月31號去大阪

仲有半個月

台灣有鎖匙扣
香港係咪乜都冇

認同 出盡奶力都只能係哥斯拉身上留個小小嘅傷口
仲要有埋民間傳說聖獸個種神秘感

台灣咁好 香港

想要個頭套

咁岩搵到條LINK幾正

哥吉拉系列1974~2004 (AVI/MKV/RMVB@29.3GB@MEGA@英文/繁中)

台灣都有d活動宣傳下
香港乜柒都無公平咩

EDF cross 哥斯拉就好

摩斯拉又要死

但次次都會留返D蛋

起碼睇二至三次，如果章子怡响戲入面俾任何一隻怪獸踩死，睇十次

用生命值硬接

又要死？
蛾bb好得意 做乜次次都要殺死佢

一問周圍d fd子有無興睇哥斯拉即刻會用奇異目光望住我

今次我覺得變紅蓮應該同拉頓有關

諗多左
佢分分鐘救地球
唔係點食大陸票房

當無事發生過。。。

朋友

未有得買飛

唔知有冇人post

成日凝住基多拉係有手，但發覺係冇
有埋手係咪應該會勁好多

凱撒基多拉算唔算有手
有4隻腳

Imax賣飛了

已經買咗

正

都唔係用Imax鏡頭拍
夾硬放到Imax不了
買咗全景聲睇早場

Imax一次
海運一次

我都諗住海運 唔知睇幾多次好呢

買咗星期四晚

睇完星期五去USJ

Yoho冇飛賣

摸SU啦~也 摸SU啦~

係昭和系列陣容同64年套《三大怪獸 地球最大決戰》一模一樣

btw，睇thriller套戲啲聲好正咁，套戲又唔係用IMAX拍，夾硬睇IMAX版無意思，如果想追求音效好嘅話，去邊間戲院睇好？（諗下全景聲聽佢哋咆哮都濕晒，if any）

海運同奧海城 不過海運好似冇全景聲

想要淨日文字做電腦wallpaper 搵極都搵唔到

最sad係唔知七八號仲有無上

其實上集個主題曲都好聽
點解又照搬日版

好快咁飛住來聽
上集配樂嘅元素一啲都無出現

有喇imax 2d 買左

大陸有優先場
暫時d人評價都唔算差
總之好過上集好多

竟然有2d

冇合體啊屌你人哋今次唔係叫紅蓮，係叫火焰哥斯拉，而且就算係93年嗰套都冇合體

香港好似唯獨Yoho經常有imax 2d
不過要入元朗

GH app寫海運都有

咁如果有我會簡海運 大家會去邊間睇

我又入返嚟啦

想問有冇網 / BT 有第一集荷里活版睇返

burning godzilla 一直係鬼佬對紅蓮嘅叫法

Sky場細啲好似好啲

仲有三日

星期四早場

嘉禾得兩間有得賣飛先？

UA仲未有2D預售

買左SHM 2019哥 都算ok 不過可動差d

9點半

咁快出咗

大家又要準備荷包了

邊有位玩

正
就上
要去頭香

👸怪獸之母👸
摩斯拉的致盲光輝：『神光』✨
展翅長度：803尺🦋
高度：52尺📏

立即撲飛🎟️
香港版終極預告👉

《哥斯拉 II：王者巨獸》
5月30日 誰與爭鋒
Godzilla : King of The Monsters
In Cinemas May 30
#哥斯拉II #王者巨獸 #Godzilla #GodzillaMovie #KingOfTheMonsters #哥斯拉 #摩斯拉 #基多拉 #拉頓 #MillieBobbyBrown #MBB #5月30日 #誰與爭鋒

官方Fb介紹

04年final哥斯拉好伏又超人類同怪獸隻揪

現時點2樓有啦已經訂左基多拉 好期待

係用imax拍喎
掙扎緊去i square 睇imax定海運睇超巨幕

Technical Specs
Aspect Ratio: 2.39 : 1

Imax係1.43或1.9喎清

已買isquare IMAX 3D, 星期日睇

我見佢寫係咋
唔係好識分
想問下，即係唔係imax拍？
咁係咪無必要得睇imax？同埋iquare係3d imax r哂頭

3d不了

之前其他post有人話香港IMAX只係拉大咗本身條片，畫質會朦同起格

海運啦

3D同香港IMAX都係騙局
3D得D字幕3D
IMAX起格好似睇緊有碼片咁
係就係震撼
不過視力好D格係好礙眼

睇全景聲就夠
比例2.39根本唔係IMAX
IMAX比較高D
即係將條原片向上下拉大

唉屌 買左啦imax iquare

我星期六 1/6 睇

買左imax 3d

5月30 megabox 2D全景聲

聽日睇

台灣？

後日

啱啱喺 Pinterest 見到

Early review咁驚

機械邪龍獸?

冇poster送

要幾有愛先會著出街?

內閣總辭光線

其實套野幾好睇

乜都冇

即係個設定係，每集嘅哥斯拉都可以唔係同一隻？

背景音樂用返日版既大部份旋律去改篇

而家呢隻"哥斯拉" 係哥斯拉族已知最後一隻

古代有一隻哥斯拉族叫 Dagon 比Muto Prime 殺咗, 然後放咗蛋入去

Ching請教下

係咪其實應該當美版同日版係兩個故事/世界

因為有d version哥斯拉係忠，有d係奸

我睇資料話呢次美版哥斯拉係「地球生態平衡者」就中性d
所以日版都係同一個世界觀定係點？我好亂啊

日版呢分咗好多timeline, 就之前d巴打應該講過

美版呢2014 ,King Kong: Skull Island, KOTM就同一個世界觀
暫時2014呢一隻官方話佢中性, 但我覺得直頭偏幫人類

日美兩面一d 關係都無

所以最簡單嚟講美版可以當新setting睇
唔洗理之前嗰d（？）
(雖然四大神獸設定都有向前作致敬）

應該再拎埋98年隻野出黎SM多次！

一陣去上頭香

就入場

邊隻怪最好抽

今晚21:40

平成vs系列fans黎講今集完全滿足

有冇巴打睇左?
真係好撚正

係唔洗理日版,有睇2014版就OK

真 完全滿足晒D要求

摩姐

不同於東寶公司以往毛絨絨的摩斯拉設計概念，本次除了基本的強調生物感設計，傳奇影業也將摩斯拉帶向類似擬人化的設計，有著巨大的前翅以及細長的後腿、流線型的身體以及胸前四支鐮刀狀的前肢，翅膀花紋也重新設計過，其中翅膀上的眼睛花紋則採用傳奇哥吉拉的眼神作為設計，目的是為了對應彼此身為怪獸之王以及怪獸女王的關係，巨大的翅膀除了能投射出神聖的光輝，也充滿尊嚴華麗且色彩斑斕，頭部設計依然保有以往摩斯拉的特徵。

做為頂級的鱗翅目巨蛾型怪獸，在遠古文明稱其為『怪獸女王』、『天空女神』及『光明之神』，並被古人當成神明般祭祀膜拜著，是對人類無害的怪獸之一，其巨大的胸部外殼能以生物光波的形式發出β波，將其投射在翅膀複雜的圖案上，轉變為具有攻擊性的強大致盲光輝『神光』。目前被發現已卵的姿態沉睡在中國雲南山林的神廟中。

劇透

立咗立其他post
話上集屙尿射下斷下嘅情況一樣嚴重
係咪真

利申：爛戲都照睇，不過想有啲心理準備

今集正過上集好多
Godzilla 都有幾場打戲 4隻主要出場既巨獸都有特式同埋有令人印象深刻既場面

都係打幾下又去返d人度
但係可以接受
冇上集咁冇癮

今集仲加似玩緊巨影都市

人類線就除咗渡邊謙,章子怡值得留意之外
其他角色,感情線,劇情部署可以用個鳩字嚟形容
但巨獸每次出場同混戰嘅好睇程度可以掩蓋以上問題

想問95年嗰隻勁唔勁
型就好型

打戲夠多夠清
四大怪獸都有showoff位
怪獸戲份30 分鐘以上
嗰條友有心唱衰，正仆街黎

呢張我buy

又有得抽

好正套戲 係開頭嚇一嚇

補充一下 最唔滿意係無左嬰兒島個兩個令令孖妹:p

下集打金肛

又打 好悶打金剛 雖然係經典

環球影城 真哥 vs EVA 4D
有真基多拉

啱啱睇完
最緊要係同第一集無乜關係，可以直接推朋友落坑

我好開心， 睇完唔覺得爛
好好睇
唯一遺憾係摩斯拉用返歐美版本

我係唔係expect 下集會係機械三頭龍

哥斯拉係咪淨係會吸收輻射
會唔會食其他生物?

平成時代我記得都已經係咁設定

睇完覺得主角一家果邊條線好煩(除咗老豆)
同埋阿女輕輕鬆鬆就由基地走甩好兒戲
但怪獸嘅打戲就好正，好震憾
(南極哥神同基多拉對峙個畫面)
Btw登登登～登登登～登登登登登登登登登

算係咁啦
上集係打緊中途無啦啦cut鳩咗去人戲
今集係打到其中一邊冧咗/走咗先cut
順好多
人戲雖鳩但未去到煩嘅地步
通常災難片𡃁妹只有尖叫同煩
呢個𡃁妹算有行動力ok
總結：理撚D人做乜咩let them fight

佢老母先鳩

拉頓世界仔

YES，仆街仔拉頓
第一個跪基多拉係佢，第一個跪哥神又係佢

以為會有場圍毆啦
點知，俾人睥兩下就帶頭跪低

其實kong有咩勝率 體型都輸幾倍

有呀，變左兩個章子怡之嘛

重要同隻補師打到55波訓埋
淨係打戰機刷擊墜數

開頭我當左章子怡係昭和年代個位感應到哥斯拉條女

佢就係保留到日本特攝片個種鳩味先難得。

好似話kong果集，kong只係幼年
體型仲有得發大
到佢出山果日就有哥神咁大隻架啦

配樂

哥神可以硬食基多拉射線喎

岩岩睇完
好好睇
Skull Island有巨獸跡象....打Kong ??

想睇番1954打後
邊度有得睇

唔知佢地點樣諗到將唸經同基多拉嘅BGM mix埋一齊
但真係幾match

見到阿特蘭提斯水底城市，水行俠亂入

拉頓係一隻唔會噴火的火怪

哥斯拉冇一隻係唔勁

Zilla呢

屌

好似係拍翼先有少少

睇到諗起以前拉頓同哥嘈晒交要摩去勸佢地合力打基
鬼佬呢隻又係串串貢,最後都係要屈服
今集真係致位都唔少,呢樣真係睇得好開心

以前都係進化左先有熱線噴,可能都想跟返設定

唔係佢啊
佢對手，紅色恐龍

美國個隻

啲畫面好靚
基多拉食發電機 再放電個下

空氣刀，自帶氧氣破壞者能力，食能量再生，識飛
能力上係完剋哥斯拉
所以要爆紅蓮+同人類合作先贏到

你講戴魔吖嘛
勁
到同太空哥斯拉爭平成敵役最強

係佢
好靚仔

勁過太空哥啦
唔係紅蓮左真係搞唔掂仲要人類助攻
（利伸，摩姐先係最勁 雖然佢仆街

乜撚嘢戴魔
狄斯亞呀

睇完。好睇！
番屋企㷛埋埋加米拉

destoryahhhhhhhh~~~

De sor 袋牙

咁你又唔叫三頭金龍叫基多拉？

正喎,呢個係咩版?

唔好惱氣,始終有人未睇過港譯(同埋有D冇)
正如我睇昭和都係睇台/支那譯
當然都盡量希望大家用返港譯啦

大家都係哥迷，唔好咁激動

太空哥都要同摩基拉聯手打爆防護網先夠打嫁，本身一打二都係㩒住黎砌

世紀必殺陣個名好型

係叫就叫返奇古度拉

當年美亞有出昭和部分嘅片，雖然而家真係搵唔到

總有後生仔係後追
根本揾唔到港譯

昭和就話啫
平成嗰堆周街都有DVD

好睇

得啦得啦
好叻啦你

我都係提供一個好普通嘅情報啫
純粹係你渣

Amazon $9.99+$8運。4碟
第二集幾好睇。

飛蛾

唔係變返粒蛋咩？

下集會係金剛游水出去打定哥斯拉去個島度

最尾片尾個壞人買左個龍頭.

下集係咪又打三頭龍呢？

想問下宜家電影入面嘅哥斯拉叫嗰陣係 首先好高音咁呀呀呀呀呀呀～ 然後就好低音咁嗚嗚嗚嗚嗚嗚～ 有啲似回音嘅感覺 其實係咩聲黎？ 呢下好有感覺

睇咗，射到一地都係

btw上片尾字幕前有一幕壁畫係金剛對哥斯拉，係唔係下集有機會洛基同景甜都會出返嚟？

睇左個劇情好差

利申 唔算fans

剩係個bgm 已經扯扯地，差d 唱埋出聲

好撚正

Fans做導演果然係唔同啲 準備二刷

Long live the King

究竟最後個老母有冇被燒死
我諗佢唔死都要坐成世監

冇坐監呀

god！zi ！lla！

睇完，好多bug 位

上集設定係1973年
洛基，captain marvel，景甜應該都變晒老嘢

想問下啲熟怪獸既巴打,哥斯拉,摩斯拉,基多拉同拉頓,甚至隔離台隻龜卡美拉個名都係有個拉字,想知到底係巧合定有咩意思想google但又唔知關鍵字應該點打

1998果隻似恐龍多過哥斯拉

其實我覺得個套幾好睇
但係用哥斯拉個名就..

哥斯拉 Godzilla Go Ji Ra , 大猩猩 Go Ri Ra (Gorilla) + 鯨魚 Ku Ji Ra

摩斯拉 Mothra Mo Su Ra, 蛾 Mo Su (Moth), Ra 因為哥斯拉紅咗

基多拉 Ghidorah Gi Do Ra, 來自用俄文讀Hydra Hi Do Ra, Hi 變 Gi, 至於點解用俄文, 一說基多拉係reference俄羅斯ge三頭龍 Zmey Gorynych

拉頓 其實跟咗日文 Ra Don 讀, 原本外國播嗰陣英文叫 Radon 但同氡撞名改叫 Rodan, 所以英文音聽唔到"拉"個音. Ra Don就直接用無齒翼龍個名Pteranodon

原來係咁

巴打唔講我真係唔知點搵呢個資料

好勁，長見識了

今日睇左 覺得幾好
D怪打鬥算多 滿足到我
利申 唔識欣賞真godzilla

好撚正

上集個導演都係fans
係壓成本壓到過火咗先出到來到喉唔到肺

有冇人覺得著住燈潛水既哥斯拉好cute

mothra 成蛾個一幕靚到

係咪要show 晒比你睇灰飛煙滅先證實到佢死
咁都唔死佢勁過Godzilla 啦

本art of係咪聽日出？

好似係叫大怪獸總攻擊

一開始果隻四腳爬爬咪玄武
比哥斯拉當波一腳踢死

嗰隻應該白虎，玄武係龜

安基拉斯

睇完發覺legendary呢間野拍呢類片係有一手
pacific rim又係正

果隻好似係巴拉剛黎?

長澤

睇導演㗎喳⋯⋯
Pacific rim 2同king kong柒到仆街

有片尾？

屋企唯二仲完好既VCD
BTW睇完之後想問千禧哥係咪淨係喺哥斯拉2000出過，睇完覺得好型，紫色背鰭

超翔龍嗰集都係類似造型

仲未睇king kong睇唔睇好

我會叫你唔好睇
但如果你想睇晒成個系列就睇下無妨
雖然劇情勁柒，但有啲打鬥係好睇

skull island?
我覺得唔錯喎, 非常值得一睇
仲有mother fu...
Netflix有得睇.

Pacific rim2嘥氣啦.